個大陸記者係 荃灣斬人兇徒 （有圖）

荃灣斬人黑社會 好似都係尼件tee

尼條友係記者但係斬人兇徒